癲狗系列 - 西煎雞扒配脆邊煎雙強雙腸三養辣雞炒麵

材料:
雞扒3塊
廚師腸2條
強2隻

醃料:
蒜頭1個剁蓉
鹽半茶匙
百里香1湯匙多少少
BASIL2茶匙
甜椒粉1湯匙
黑胡椒碎2茶匙
黑醋2茶匙
油1湯匙多D

影片如下:

PART 1

PART 2

雞扒做法慨述:

1. 雞扒用以上醃料最少醃一個鐘, 最好醃3個鐘.

2. 撥走雞扒既醃料先煎.

3. 易潔獲, 唔落油, 落雞扒, 雞皮向下, 開細火煎.

4. 見雞扒出油, 就用紙巾吸走D油, 重覆至表皮煎好.

5. 煎15分鐘至雞皮乾身同脆, 反一反, 到肉果邊煎3鈕分半鐘.

6. 完成.

煎雙強雙腸三養辣雞炒麵做法請看影片

想食

弘b

塊雞扒好似好劣

雞扒好似好燶

條腸同樓主碌鳩一樣。
皺晒皮

煎過既廚師腸係咁

個麵炒一炒好食過就咁撈

成碗面好淫賤

你又知 我就話聞到都唔願放入口姐

點解

超肥超冇益

未有時間睇條片
不過一定會睇!
加油!

其實好普通，冇咩特別，多謝支持

巴打做乜洗咗d舊嘅片？我仲未跟住嚟整架

sorry, 自膠，搵到嘞

。